認真，邊個再話佢3個唔靚，即係唔畀Face我

我係愚樂台得高望重
希望大家比返幾分薄面我
唔好再話佢3個唔靚

最美趙敏 - 陳鈺琪

最美周芷若 - 祝緒丹

最美韓國人- Jennie

All g

全部整容

唔靚

Who and who you think you are?

收皮啦Jennie Kim 咁撚醜樣

gchi 好靚

三個都唔靚

賤妮躝啦

jenny不了

三個都唔靚囉

韓國第一美人

頭2個就G持
第3個就不了

除了敏敏，其他不同意

樓主弱智

改名狗

靚但係唔係最靚